有冇巴打有玩開酸雨戰爭

如題
佢依家出個1:28, 真係有D 心動
但係又有少少驚出少少又斷LINE
之前個1:18 又冇玩開, 但佢可動又高, 又有舊化
唔知巴打們又點睇

啱啱訂咗隻88deluxe set 第一次入坑

出現貨睇實物物點先算啦
煎巴你有趣可以揾我既

1/28其實幾大我係訂咗今日至知有兩個scale仲諗緊點解平咁多